急雲頂夢號現在位置

香港01報導，該航次的世界夢號是為期6天5夜的越南之旅，1月19日從廣州南沙出發，共上下船乘客4482人，並有1814名船員。

星夢郵輪凌晨公布，第一名確診染病的乘客為廣東肇慶人，於1月19日在廣州南沙登船，並於1月24日返抵廣州，在南沙碼頭接受南沙疾控中心的檢測，檢測結果當時為陰性。至於另外兩名同船乘客則是在週一確診。

星夢郵輪並稱，自1月25日接獲國家及省級的文旅部門有關暫停出境旅遊業務的通知後，已立刻取消1月26日從廣州南沙出發的航次；而1月24日自廣州南沙登船的旅客，則改於1月26日在香港下船，並經統一安排返抵中國大陸。

同時，星夢郵輪宣布即日起暫停旗下所有郵輪在中國大陸的營運，並暫停船上所有中國籍員工的流動與更替。

自推10連

9

8

屌你咪撚入香港

7

6

5

4

3

2

1

推

推撚爆佢

Lm

射支導彈打沉架船去

星夢郵輪世界夢號有三人確診武漢肺炎，高雄下令禁止船上6000人下船登岸。郵輪在下午4時啟航提早返回香港！
屌你老母

要係船上隔離幾千人14日先

真係plague inc
紅色船

㗎船係香港定大陸既。如果全部大陸人 點解唔係返去南沙

呢6000人唔好撚比佢地係香港落船啊

入撚硬

朋友係船
佢話無人可以落(唔知包唔包停泊)

咪撚比佢哋落船

人手推1

真係停香港我地可以點？

標題錯, 係世界夢號, 唔係雲頂夢號, from bob叔

錯名都照推4

世界夢號，唔係雲頂夢號呀，煮家男人佢打錯咗。雲頂夢號而家喺泰國

Ok sorry錯名我自含十下

Push this

兩個港都會落客

遼寧號出動未

Pin 返#49啦

係煮家男人打錯啫，你置頂咗嗰兩幅圖佢啦

野唔可以亂講架
自己知就得

諗住用六千患者迫醫護返工 好撚毒

公海收到？sor 未坐過郵輪

Ok咗

淋病唔通就係等緊呢隻船

六千其實香港醫唔晒
可以大家攬住一齊等死

Details?

其實嗰6千個係咪中硬？？

Push

公司有提交付費wifi比crew用

巴打小心

潛伏期 general 3-14日 ，最長19日
巴打唔好咁老定

係香港人香港落 定全部香港落先

你哋返工係齋返一隻船定雲頂世界咁輪住返？

嘩屌你老母就到啦喎
仲有幾多個鐘?

死前有一番作為, 仲有咩好怕?

gg

過3000人仲喺九龍灣通宵排緊隊買口罩

隻船上一次航程
即係19號嗰次
啲crew有冇轉過人
最驚係啲crew中咗唔知再惹俾26號嘅旅客

19號嗰次航程已經有地勤喺廣州港口中招確診

屌

除咗全船留喺船上隔14日 根本就無其他有效可行方案

佢有兩個ports 一個廣州南沙(唔記得係咪呢個名) 一個香港
如果個客兩個地方都去到(旅遊文件上) 你無得唔比佢落

林鄭正仆街

佢入咗香港水域之後會兜一陣先，兜到晏晝食埋個晏先落船，而家改咗去臺灣應該都係咁啩

排既人奴性好重
可憐又可悲

如果間野係為香港人著想
唔應該前一日公布

睇咩部門 technical 嘅通常做熟咗都係同一隻
所以雲頂其下有兩對姐妹船 之後都仲起緊兩三隻
方便調人手

觀塘區區議員！？！！！？！

嗰啲人又好撚傻

實有轉 其實你唔隔離佢 係無可能肯定到全船無染病

原來如此
嘩原來重起緊新船 不過都係嘅，麗星嗰堆咁鬼舊，星夢收購咗之後改又唔係，不如起多幾隻砌加勒比同公主好過

推推

落乜撚船呀仆街 留喺隻船上面啦屌你老母。累人累物。

奴性又好 恐慌導致好
亦唔排除有人買現貨 再散出去炒 依家真係有價有市

排嗰d人 真係為買口罩 情願瞓街排通宵
個茅頭始終ㄧ定係要指返向個政府 導至呢種不必要嘅恐慌出現

南沙上船就去南沙落船 憑乜嘢喺香港落

有好多客喺香港上船呀

如果我無記錯 麗星係雲頂旗下第一隻品牌 星夢係新brand 嚟 2016 咁上下
佢砌幾隻係因為要湯船啫 唔係佢想砌
佢點夠Caribbean 同princess 咁high class
佢星夢個brand 咪又係賭船 叫多少少花晨
但佢有隻翻新咗嘅宜家係澳洲紐西蘭 叫 explorer 探索夢號
呢隻條線就似旅遊多啲啦 但我無去過

「香港唔俾落」confirmed？

正路就係邊到上邊到落嘅
但就算淨係香港心係香港落
你要中 係餐廳已經中撚哂
香港客一落啟德 就十八區開花

停14日先俾佢哋落啦 成班生化武器 落船去你屋企住好唔好。

都係，兩架真係太多大陸人，多到痴撚曬線...全部就係上去賭錢食buffet
當年熱烈的中華飯店上過獅子星號拍，都算係麗星全盛時期
我估水晶郵輪應該高檔啲？不過好似又唔停香港。

Crystal 係做歐霸巿場 三個brands 最luxury
睇片都想射

你屌我做乜
我只係講返你知有部份客係香港船

我樓上都講咗隔佢哋喺船度14日先好俾佢哋落地

咪撚亂鳩叫屌人啦

係 本來今個月黎香港 取消左
唔好問我點解會知

埋左啟德碼頭未？

有錢真好

星夢郵輪並稱，自1月25日接獲國家及省級的文旅部門有關暫停出境旅遊業務的通知後，已立刻取消1月26日從廣州南沙出發的航次；而1月24日自廣州南沙登船的旅客，則改於1月26日在香港下船，並經統一安排返抵中國大陸。

睇返篇新聞 船上宜家應該無中國客

窮撚一名

追咗幾個post
成件事我諗係咁
有錯請指出

世界夢號19號同26號係兩班唔同嘅乘客
19號嗰班之後有3個確診
而公司都進行完消毒措施
再喺26號嗰個班次去台灣
而途中有大陸乘客喺廣州上船，香港落船，之後條船再去台灣

而考慮船員潛伏期等等嘅因素
台灣唔冒呢個風險唔俾靠岸

即係船上冇嗰3個患者
但潛在風險係有嘅

好多便衣狗拉人上車

班中國客係喺香港落船，再經其他渠道返左大陸？

同埋上面嗰位船員巴打講，感覺如果唔係咁多大陸人呢，其實我覺得雲頂世界本身都抵屌嘅 唉一做大陸人生意就好撚癲，好玩都變唔好玩

睇文係咁理解
但係咪真係走咗
我都答你唔到

但係船員染病嘅話會有潛伏期
除非呢一班船啲crew全部換晒人
而且同上一班嘅旅客船員冇接觸
唔係嘅話都好高風險

預計八點到。

唉 支那有得揀都唔會返大陸啦 賴死係香港

朝早8點？？？？

雲頂有冇安排專車將佢哋送返大陸

咩呀 佢係台灣黎架
台灣唔俾佢地落船

唉仆街，人形生化武器通街走

上面班友係度SPIN架船無事定乜
人地台灣琴日先唔俾佢地落船咋

而家佢個安排改到點我真係唔知喇，我講返之前雲頂世界朝早返嚟香港之後，會兜多一陣先真係喺啟德落船啫...

引導「船民」前往各大警局。你炸沉咗隻船班喪屍冇遮冇掩冇隔籬冇登記上岸仲大鑊，變咗救生員賴嘢。有英勇船家出海炸沉佢另計。

炸船好似激咗啲

台灣係唔比佢地落 無錯
但香港呢

全部隔離呀唔撚該你
真係核彈嚟

唉，咪就係囉唉，人種民族基因嘅問題，更好嘅嘢一去到支那都會變地獄。個賭場先恐怖....

多支那人嘅真係不了

雙魚

錯啦

假設隔到第13日 先再有人發病 係咪再隔14日？

我已經知邊架啦

所以成程船最好玩就係香港去緊南沙，同埋南沙返嚟香港嗰兩段，耳根清淨

巴打咁熟?
都係呢行?

正路計 係

係 不過非船上

比多少少錢 去隻唔係主打支那人生意嘅好過啦
19才子果隻咪有品質保證
不過佢燈到條船做日本人生意 咁啱有個瀨嘢支那人啫

1月19？
1月26？

直程雲頂?

重睇啦 係有啲難理解

儲緊錢上公主系列

都可以咁講

幾錢 無諗住去 純粹好奇

Okay 不過我都唔會返去 去貨船捱下世界先

真係唔好去住 中左就奶野

721

做船洗唔洗識英文？？？

唔會返雲頂啦 客船我做果個deparment 好悶

見到郵輪都想走

船上official language 英文
客船你可能都仲搵到啲廣東西妹/馬來西亞華人識講廣東話
貨船做成世都未必撞到一個

搵錢係爽嘅 高薪又無咩workload 但career path 麻麻

都係咁講 窮撚一名

難唔難入行

19嗰架package 20000+

我講我 shore office 無乜認知

Package 包咩 船上facilities 唔洗
去咩埠 玩幾日

Google 海事處 海員
唔建議入行
入都咪撚做engine
海上同岸上一樣 engine 係比人睇唔起
你諗吓 邊條女會比你隻菌哂黑邊嘅指甲撩佢塊閪
日日洗手洗到主婦手

共勉之
為香港盡咗力 已經可以抬起頭做人

都係日本臺灣越南嗰啲，包船飛、返嚟機票，有一晚日本酒店。想住啲露台房，所以貴少少

咁都唔貴啦

有無導彈阿頂

玩幾多日

推！

Tui

Tui tui

計埋食都差唔多

算係咁啦

呃下飯食又一日

山本一夫 幫我斬柒哂啲支那人啦

10日船，計埋上船落船12日，希望佢之後唔會cut鳩咗呢隻package

我都差唔多

訓啦 訓醒睇吓收唔收到啲咩風

我會再講

成船都係香港人 只有職員大陸人
利申 係船上邊

留返喺船到做隔離啦

上星期都唔比大陸人上啦

巴打慘還慘 但都係要屌
大陸人?.?

所以我好好奇都樣有6000人係上面

屌你老母 生化武器

唔會有6000 喇 員工1800 我諗加埋最多4000

大約有幾多人？

我地都係到左高雄先知咁都要屌

出面第啲post話有6000 心諗有咩可能
明明支那客佔多 到香港已經一早趕哂落船 去到台灣有咩可能有6000

Btw, 香港人上呢隻船真係貼錢買難受

我意思係你用「大陸」呢個term

巴打千奇唔好落船

Push
咪撚黎香港

隻船消毒做到好足 隨時安全過香港

屌 走啊！唔撚好入黎！

我好同意
但大前提係無船員感染咗
一邊抹一邊散 其實無意思
但希望船上嘅人無事啦
香港人當然啦
另外仲有一兩位做嘢識嘅中國朋友係上面

台灣歧視人地真係要學下我地咁大愛

船員到宜加冇人發燒 大家都安全
當然可以話潛伏期未過
利申會自我隔離14日

push

唔緊要 香港淪陷果日 台灣做返一次大愛撚開隻逃生門比真香港人okay架啦
台灣最美嘅風景是人

All the best mate

要求美帝艦隊立刻出動 ！

你知我知 單眼佬都知

要求導彈欄截

一個月啦

唔好去九龍灣囉
可以點

1997一早淪陷左 無開門俾我地喎

會唔會諗得太簡單
隻船係停泊啟德
但人係流動嘅

比啲時間english choi 啦

射撚沉佢算

實時係咪到左啦？

入境中

dllm

生化船到港

林奠 : 屌你! 正呀喂! 在郵輪養多5日先, 之後比所有人在香港落船再送市區酒店一星期套餐! 只要成功在社區全面引爆疫情我地就贏晒d醫護!

唔好啦

就到喇

想阻都阻唔到 個個未起身

六千人 一野打爆曬隔離營

到左香港啦 車緊入啟德

molamola

正常：只接收香港人及頂多包埋香港上船旅客，集中強制隔離14日。用接駁船接收旅客及補給。

林奠：比所有人落船，租埋市區酒店比所有旅客，叫佢地自律隔離。比船直接泊岸。

係咪呢間

今次真係要保家衞國！
流浮山刀手，你就出嚟

無錯

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

唔會阻到，要阻政府唔會比佢接近香港水域，宜家頂多望垃圾政府迫班友留係船上一頭半個月先好批准下船屌佢老母

Molamola

岩岩先起身睇到 仆街了

屌你老母 林鄭月娥
仲比佢埋岸

入緊港

癲架wor
入埋境

屌，公司響附近啊
咁搞法下星期都唔洗返

個柒婆肯定訓緊靚覺

住偉恆昌的我係咪仆街了

唔係香港人就直接叫架船入大陸落客啦

疫船

林奠：正呀喂 屌你 社區大爆發靠晒你

6000個炸彈
Bomb!

聽説宜家呢一程係四日前出發，只有香港人. 只去過台北，之後去到高雄就禁咗落船.

宜家冇人病.但風險喺一月中有人奶野嗰程會唔會有病毒留喺船度冇清到，或傳左俾crew但crew冇病發但傳俾呢一程d客.

不過宜家都可能社區傳播啦,有事都已經好難避......

可能住紅磡黃埔班油仲大風險d

除左員工 全部香港人

好喎, 叫林奠拿拿臨租隻船掟哂D撚屌上去

來生不做香港人

呢程無？

生果報

唔好比佢rack, 全部香港上船＝/＝全部香港人

一月十九至二十四那一程出事

正 終於有得攬炒了

let them in

應該話所有大陸客唔比上船

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

架船準備泊岸

咁撚快到 ？ 又話4點 ？

屌
多謝死林鄭 送大禮

駛到香港喇
今朝起身見到佢行過

火神山醫院

已泊啟德

一半中招都三千個

一係去非洲一係瑞士法國喇咁

玩撚完

痴撚線

有冇人帶佢哋去隔離...

台灣禁咗大陸人去
所以無大陸人

應該到左

人在九龍灣

埋岸

推呀！

大家點解仲係到妄想政府會做野？
遲下可能全支那有藥我地無藥都唔奇
林鄭根本報仇心態想我地死嫁啦

你地仲對呢個政府抱有希望？
佢遲下中意運哂全支那既人落黎
吹咩？你地可以點？罷工又唔罷，
將個波推比醫護界，
一係身嬌肉貴又唔出黎抗爭喇，
咁罷工又做唔到喇，咁可以點？
口罩都唔撚益我地啦，
個個成隻無牙老虎咁

咁不如早d投共啦

巴打小心啊

小心

柒婆：排隊買口罩丫拿 搵幾千人黎整死你先

水傳播2級

啟德碼頭唔係唔開咩

ON9，真係就咁落船，衛生署無黎?

喂呀屌 咪黎香港啦

實腿張開，差在未拉橫額歡迎 自煮燃發（美帝或有份）最新科研成果抵港。

【保安局】現時只有機場、深圳灣口岸、港珠澳大橋香港口岸、啟德郵輪碼頭及海運碼頭提供客運通關服務；所有貨物通關不受影響 (勿回覆)

dklm 仲要依個時候send過黎

有無洛到船

真係屌佢老母 停香港播毒

屌那星

啲人落船未...

大鑊
唔好停香港呀

推爆

有人full gear上船做緊野

冇

DLLM 送唔返去雲南
咪送佢哋返北京囉

點撚解要我哋埋單
佢哋全部係雲南上船

香港人慘撚到

落船未

衛生署人員連同外判健康監察員上船做緊野

圖？

Check有冇人發燒 -> 健康申報表 -> 完 放人

又扮做 直接係船隔離咪得

CHECK 6000人要幾耐? 日本果隻仲係海中心

要求只准香港人落船仲要全部直送隔離營14日，然後即刻趕架船返大陸

On9, 直接海上隔離14日啦，有病放返出公海

on咩9，不如話派avengers 炸撚咗佢啦

每爆一個Renew 14日counter

人地埋岸都唔比，特區政府推前線去死，比人埋岸

朋友係啟德返工
佢話一定會落

唔係比佢地落船掛
6000人

麻煩幫手pin
推到入境 衛生署 海關手足出黎fc

根本唔應該埋岸
去西面檢疫錨地泊番14日先

有啲咩可以做到

等死

我都想知 好撚無助同好撚嬲

【09:40更新】日本厚生勞動省今早（5日）公布，香港確診80歲男子曾乘坐、前日返抵橫濱並須隔離檢疫的「鑽石公主號」郵輪，船上10人確診感染新型冠狀病毒肺炎，有人出現發燒等徵狀。

厚生勞動省補充，確診的10人已送往醫院接受隔離治療；船上有逾200人出現發燒等徵狀，尚待檢測結果。

封路, 要求政府強制隔離船上所有人14天

Yes

上一批次3個感染，然後星期一2月3 先知，所以台灣2月4就趕走架船，而家黎到香港
船上面應該無做確診之後既全面消毒之類，呢6000人好可能惹到

雖然呢條船又廣州上支那人又成

求大家爭氣

當你對半一個客係香港人, 一半係支國人, 香港所有隔離設施加埋都唔會夠隔離1000人, 最後政府會叫佢地3000人自我隔離姐係3000個有機會係病患/帶菌/隱型傳播者係市區走黎走去

要香港封關目的就係唔係代表3000個都有事, 但入一個都夠死, 而家講緊唔止一個人

海上隔離有咩問題? 只要政府肯做, 中招果D一定係香港食

200 個人發燒

趕架船走啦 叫佢返廣州啦

鑽石公主號

好似個關封左

我屌你老母

哇屌

咪撚返黎啦屌

唔想送頭咁急又冇人知